如果批评家们还想用刀剑交锋，用更高的标准要求人们，那他们将要求那些曾经在很大程度上决定了我们的文化生活的机构也保持同样的真实性。 在危机的转变下，艺术批评可能永远不会和以前一样。 这是一件好事。 2020年11月29日|华盛顿邮报 
 当然，有些购房者认为后一种情况有点像一把双刃剑——的确，利率可能很低——但通常情况下，房屋的成本很高。 高房价和低抵押贷款利率|杰夫·汉默伯格| 2020年11月22日|华盛顿刀锋报 
 她的作品反映了女性的能动性是一把双刃剑。 为什么重要的是要看到女性有能力……犯下可怕的暴行| lgbtq编辑| 2020年11月21日|没有直新闻 
 当然，当你的角色从岩石山上跌落或被敌人的剑击中时，你已经习惯了控制器发出的隆隆声。 PS5评论:PS5是感官游戏的改变者Elise Favis, 2020年11月6日，华盛顿邮报 
 在电影的结尾，木兰带着他的剑和盔甲离家出走，回到了家里，并得到了父亲的祝福。 花木兰的历史，从6世纪的民谣到迪士尼真人电影 
 但后来宝剑奇迹般地回到了他的手中，他再次整装待发准备战斗。 来见见摩西，以色列人，虚张声势的人|James Romm | 2014年12月14日 
 曾参与设计罗姆尼医改和平价医疗法案的经济学家乔纳森•格鲁伯在国会面前倒在了剑下。 奥巴马医改的建筑师:我想听起来聪明|本·雅各布斯| 2014年12月9日|每日野兽 
 与所有的预告片和电影截图不同的是，在《圣经》中摩西从来没有拿过剑或穿盔甲。 克里斯蒂安·贝尔:一个人的摩西是另一个人的恐怖分子|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2014年12月7日|每日野兽 
 约书亚在耶利哥击杀妇女、婴儿和牲畜。 克里斯蒂安·贝尔:一个人的摩西是另一个人的恐怖分子|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2014年12月7日|每日野兽 
 1461年3月29日，在陶顿战场，3.3万人死于刀剑并被埋葬在那里。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 他的剑挡住了那些人的匕首，他们诉诸火器，两支手枪向他开了火。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 无论你做什么，都不要给你的卡尔朋友写一个字; 他像双刃剑一样锋利。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他从下面刺她，剑的一半穿过了她的身体，可怜的夫人倒了下去。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 由于单词有不同的含义，我们有时会发现一对单词可以例证所有三个定律，如犁和剑。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 野兽的牙齿，蝎子，蛇，和报复恶人的刀剑，直到毁灭。 《圣经》，Douay-Rheims版本|